\section{Diskussion}


\label{sec:Diskussion}
Der Wert für das Torsionsmodul des Federstahls liegt nahe am Literaturwert. Mit %%% ist die Abweichung

\noindent Das gemessene Erdmagnetfeld ist nach Berechnung durch das ermittelte $m$ negativ und weicht mit $175\%$ stark vom Literaturwert ab.
Die Standardabweichung ist mit mehr als $400\%$ sehr groß, was bei den vorhandenen Messinstrumenten und der geringen Stärke des Magnetfelds aber zu erwarten ist.
Der Literaturwert liegt so noch innerhalb der Standardabweichung.

\noindent Mögliche Fehlerquellen für alle Messungen können eine leicht kreisende Schwingung durch schlechtes Anschwingen und die sehr leichte Dämpfung der Schwingung sein.
